tg有人留遺言

代貼，幫手揾揾佢

佢淨係打左遺言
我係咁叫人幫手post 連登冇人理我
我有PM 當事人冇覆冇睇 搵唔到佢
因為佢打係公海 ,D 人係咁SEND 野出黎根本冇人理佢
好快MISS 哂D MSG

推

............................

呢個時候重自殺係咪玩9自己友

唉，求下你唔好啦

又係香蕉糖

冷血d都要講
我地冇時間理你呢d死人
冇勇氣活下去既就靜靜地去一二邊死唔好影響仲有生存意志既人

死咗都冇用 政府表示wfc
香港仲需要你呀 我地都需要你

唉 有時太多呢d真係唔識分真假
狼來了故事大家都明
杜汶澤可以幫手搵幾多次人？
希望手足們自己調整好心態
呢一刻死完全無作用
只會令成班同路人分心

個個都攰到仆街，仲要搵你救你，真係死就留遺書等人發現
然後我地就少個隊友

最慘係我講撚完又驚刺激其他人真係死前咩都唔講，冇得救，所以屌你老母你班仆街都係公海叫春等人救啦1

真心唔明呢啲人諗乜
自殺打擊自己友士氣係想點
有人笑對面仲會笑得大聲啲

意志力唔夠就係咁

唔好理佢要死由佢死我地要冷處理所有自殺消息不停share呢d野只會影響手足心情

出面打緊仗你走去尋死？咁你快啲死啦bye

手足少一個就係少一個
唔準你噉講
你知唔知前線有好多人都係預咗死
咩叫靜靜哋去一二邊死

完全唔得閒死
大撚把野要光復
經過今晚更加要拼儘所有力氣抗爭
最多攬炒！
自殺完全益撚左對家

唔該你唔好侮辱前線手足
將呢d自殺懦夫同前線勇武手足拉埋黎講係對勇武派既侮辱

死你都去對家自爆啦
依家打撚緊仗仲要同你做情緒輔導
化悲憤為力量啦

如果你去救市民而死， 或者阻止黑警已死， 我會話你係英雄。 如果你而家仲玩自殺， 我覺得你會係浪費我哋時間， 對唔住我幫唔到你。

呢D時候講自殺既
你話我仆街都要講句: 通通當做擾敵